原來水痘都可以出兩次

聽人講話出左一次就有抗體 唔會出第二次
屌 幻覺黎
好撚痕呀屌你老母
塊面都有 唔好留疤呀

睇人，不嬲都喺架喎

傻仔

咁大個人都出水痘 好痛苦

大個生水痘最慘

樓豬水屬性？

打左針都有90%機率唔中
但都係今多人中
不過樓主老左個時小心生蛇

水痘中左就一世，好返都會潛伏⋯⋯

到你抵抗力唔好果陣就出返黎

但已經唔叫水痘，叫生蛇

屌柒水痘老母 又痕又痛 我屌

就黎變火屬性 痕到自燃

我濕疹又痕 我屌

濕疹明明係火屬 但點解叫濕疹

之前細個出過次水痘 已經有機會會生蛇 不過依家又黎水痘

唔係生蛇 係真係水痘 第二次喇

秋冬一乾濕疹痕到仆街

因為濕熱嘅天氣先容易有濕疹 (鳩噏)

千其唔好R，損左好大機會有疤

搵冰袋敷下佢，冇咁痕

我怕訓教就不自覺咁搲。。。

我都出過兩次 兩次都係小學嘅時候

小學出過次 依家又出 成面都係唉

我好記得之前醫生話 可能啲水痘變咗

好毒呀啲菌

我之前高中都生過但完全唔痕

嗰陣我有個同學都出水痘 我嗰陣仲懶型咁話自己出過唔驚 仆街點知瀨晒嘢